[1498] I.O.I討論區(19) 請夏5月正式Solo出道!!

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

新PO留名

光速留名
請夏debut大發

留名

正皮啊巴打們

LM

lm

仆入A班個個

果個扮野到

呢件好有機心
一睇就知係博上鏡

帶著世正去留名

我都覺得有分別架啦 但唔知原來真係有整
女兒飯有冇留意到

學壞晒

篐牙姐

我覺得佢棚牙靚左 原來真係有箍

야챈

都好明顯

留一留名

以前正啲

越黎越似返個藝人

以前棚牙好可愛

整左成熟D喎

娜榮看到以前的I.O.I成員們 剛開始心裡酸酸的
現在在音樂節目上見到的話 就像是同窗會的感覺
還有為 請夏應援
紙條：請夏（沒看懂後面的字） 會在一旁為你加油 我們經常聯繫吧 kk

係

我地睇到佢地可以相聚仲開過佢地見到大家

龍爺

冇啦啦 post龍爺做乜

請夏唱Beautiful

龍PD好似五月solo comeback

冇記錯 佢嚟緊cb首歌係搵我女神Heize Featuring

娟姐

我地都算真係睇住somi大

睇住IOI大

世正老公在此留名

Lm

又嚟

有聲狂loop
Lm

Q :I.O.I時候成員和Pristin 合起來選 最容易控制 和 最難控制的成員是？
娜榮：I.O.I All
Pristin 最難控制 中間line 最容易控制 忙內line

請夏

詩story ep.5

實比我追擊 等緊橙字出現

娜榮：I.O.I All

一路睇一路對住個Mon傻笑

全部都好鐘意玩又嘈 好難控制

聽日Somi最後一次主持The Show

Unnies crazy tonight
今天下午 10:00

咁快完

真京呢

度延

咁wooshin條仆街仔係咪都跟住一齊完

冇得每星期相聚

冇提佢

應該係拍MV

校服唔多match首歌
睇今晚vlive點講

I Love U~ 永遠都不放棄 這愛你的權力

多謝個天俾我娶到個咁好既老婆

召喚世正戰隊

呢張圖係任何一個Kpop post應該都啱用
係勢估唔到I.O.I post最後清泉都淪陷埋

呢到一直係清泉
係果位巴打

對於呢度巴打既割席行為表示失望

唔好咁痴線啦

dia真係好左好多
恩真真係好穩 多D part就好了

原來係順便拍follow me 8

呢位巴打變相承認自己係CSL

overrated

有情

做咩化到咁白

冇開filter姐，平時都好白

有丁今日巧打耳

次次開filter都搞到白到反光

MinSomi
Flowsik應該唔會跟足晒打歌期?
如果搵次feat Somi就正

去買先

有情手機上原本把度延存為<我的另一半>
但現在改成<嘟延>
這兩個字的發音是中文的發音 ㄉㄨ ㄧㄢˊ
因為她說在Produce 101的時候
香港籍的成員<吳思佳>一直把度延叫成<嘟延>
所以她喜歡這個稱呼

竟然

DoYen
睇少左個o?

大家好 我係熊大

好難估wo

個妝唔同左style
好sexy

可能係壽星公呢

佢00 wo

喔, 我都係睇維基
同埋醒唔起佢地果邊好似計大一歲

unnies vlive搞咩

尋日你地講101 S2 7個對6個果單野…
下集又係有咁既情況喎
唔洗問又係7個贏…仲有Avengers

Btw, 唔好問我點解唔係果邊post講…
因為果邊已經入唔番去

比人block鬼左？

冇，唔關事
係果邊推得太誇張，融入唔到

今季有得唔限班咁簡人真係好仆街

agger
話時話Jeonsomi巴打已經冇再返嚟

簡晒班有實力嘅同自己一隊 剩翻啲冇實力嘅係到 最後嗰隊真係好撚慘 一個D加其他剩底嘅F

對佢地啲連登推無感都會俾人屌/無視 想和平討論下都唔得 好專制
融入唔到＋1

係 呢下有啲反感
所有有話題既人簡曬 都唔俾其他隊活路

等完晒揀晒11個先入啦

所以呢家mon下post算
講完都俾人無視 因為之前話真C冇乜同理心

呢樣野講左好耐啦
就係話其實kpop post係咁 好多小圈子好排外 所以先話呢到清泉
好到傾啦巴打

越吹得太多私人野,越排外

所以都係呢到傾下算
Kpop post清泉

之前都見你係果邊有講野咁
宜家我連mon都冇mon
我睇呢次101反而冇以前咁用心咁認人
之前好用心咁逐個認
宜家心態好似係一個禮拜有新咪睇下囉咁
真係對男團冇咩要入坑既心

有冇cd rom mon緊
我地好歡迎新人架

去到1x個po 時已經mon唔切
而家睇都冇時間睇，節已脫

果時heeyeon揀somi係咪都差唔多

都係狙擊下個中台仔
呢家都mon少左

岩岩趕完 食住宵野睇啦

所以佢都俾人黑左好耐 之後跌top11
但個邊係唔俾屌呢樣野 提都唔比提咁

上季玩法點都好啲
每組至少有1個A既帶住班低級既
今季咁搞真係想趕盡殺絕

仙氣

可能因為今季A太少

其實宜家真係好明顯有邊D會得
宜家唔係隊隊有Aclass
好自然少話題性既成員少左 mnet就唔會集中播果D人
變相果班人好自然少D票 快D

第一張高汁到

有好多人睇果陣好有印象
睇完就唔記得左個名
唔知點解啲男人樣好鬼難認

原來唔止我係咁
我都認唔到D名

都係簡Somi一個 李大輝差唔多係簡晒咁多個係初舞台有話題性嘅

Same 除非真係好樣衰

所以呢家我覺得有機心同冇乜同理心

真係認唔到人名 雖然睇晒三集 頂盡都係認得十個人

我到而家最記得都係果幾個
李大輝 雍成宇 Samuel 李真宇 咩丹尼爾 仲有啱啱ep3果個表情帝智聖

仲話乜撚嘢Avengers 仆街仔就仆街仔啦

有個金勇珍太樣衰所以記到 好似上季壽星公咁 我記得佢都叫李書靜 因為個額頭

仲記得有人話:根本就成隊IOI黎既喂

吸曬票 其他組自然少票＋少鏡頭

不過佢地出到嚟都唔會睇好 奶共台仔都上到咁高位

係 btw今季會唔會又叫ioi架

又廢又唔去試又一啲都唔靚仔 仲好似TB

係咪即係賴冠霖?
我成日凝住佢好臭串

根本成套s2真係掂嘅又有Star性嘅真係得Punch(金Samuel) 一個
好多人嚟參加 郁啲就放棄又係到喊 上季真係冇乜見到呢啲情況 即使係F班又點咪又係好比心機練 又唔會點喊

咪撚啊
但我諗mnet唔會觸犯到呢條底線既...

實俾人屌到仆街

上一集錄個人影片
有啲人直頭企左響度跳都唔跳
上季都冇呢個情況

佢長期係閪面 咁點做偶像 但竟然啲女話佢靚仔

回應返岩岩個留言先

今季啲導師仲要好假 屌那星 教跳舞條仔係個人影片講到乜撚嘢 見到呢個情況係咪應該要拍下手 心諗你做乜春吖

素慧之後都有繼續跳 但今季啲人真係放棄咁款

女兒都有既 但冇D男人咁消極囉
今季真係發現D女仔對「出道」個決心仲大個男仔

成班都唔知係咪真係嚟參加比賽

班聲又沉, 好似死人咁款

女兒之後有繼續跳既

btw上年完咗101個陣有睇到F班班長去咗Dream Tea(Girl's Day) 係咪真

岩岩先同個FD講開 話佢韓文又廢 講都未識講(唔好話已經讀音差)
跳舞又唔得 點解可以宜家仲係頭11

原來已經咁多巴打無再追101 po 佢地真係推得極快同埋已經入曬佢地支持既人既黨派 真係好難入到去吹

中國台灣

今季睇好鄭世雲 真係得佢唱歌係掂
不過票數唔穩

想問下以前呢到101果陣係咪都係咁
我記得都好似分晒黨派 幾小圈子咁

金在煥 之前參加神的聲音嗰陣已經鍾意佢 不過佢同鄭世雲同上年Juna一樣 都係岩solo多啲

始終女後生出道著數啲 男真係唔怕 去到25 6先全盛時期

奶共已經可以收得佢皮

諗起以前高登個死罪list 笑到仆街

冇呀 都算和平討論
除左女兒 不過都好過個邊唔俾你講同無視你

你講導師, 我覺得今季果幾個好淋
上季有裴允晶毒舌下推動下佢地幾好

佢要做CEO
咁答其實答得幾好

我靜係知舊登有係ioi post到既好多都唔見晒

今季F班導師竟然話錯唔緊要
太善良 令到班人冇動力做

嗰陣女兒

S2 D人好似貪新鮮咁，除左一位其他次次都好大變化
反而 S1 果陣D投票排名好似穩定D

第一頁有
唔見晒係指del左post？

一個女兒推幾個post

舊登好多人有討論101/IOI連登都唔見晒

佢應該係指有好多響舊登留過言既巴打而家唔見哂

可能係我唔知呢到好多巴打以前個名

幾時架呢個

time slip vcr

咪timeslip個vcr...

sor自 左

話說你地覺得nuest係扮可憐博同情定係真係咁慘

真...隊野真係咁頹

我睇到呢到又有種無名既傷感
第一集睇到嘉熙喊 我又跟住喊

真係咁頹..........

真係慘
我自己覺得有樣睇
佢地啲表情真係灰到爆

睇佢地評價果陣個grade咁低
但睇岩岩出個stage nuest果D台型 唱功真係冇得輸

你有競爭對手喇

講起s2 李大輝應該會跌好多級 見好多人都鬧佢自私 有機心個啲 同埋佢做c位個battle真係唔覺得咁出色
仲有彈出去跳pick me博出位嗰個

台仔你會發現唔止中台推，鬼妹都堆因爲佢識講英文
唔知邊段片下面個個comment都講佢

暫時跳舞覺得好睇有大輝samuel同wink boy
但大輝應該要收儉d好似somi咁，唔係好易出事
Samuel無人揀好大因素佢個混血樣，韓國排外排得勁嘛

個人想推表情黨智聖

今季真係好多無實力d人都仲要盲撐

其實舊登S1 po以前反而重點好似係女兒同世正度，講世正有幾世界女

咁somi呢

世正級唔洗講出黎啦

世界女=/=世界級

Btw 其實中台仔啲英文真係連小學雞都好過佢

Somi至少叫全昭美
利申：9up

隔離po好似話佢比話個樣唔似純正混

世正都有人反？果陣我未睇P101，
但之後睇返唔覺佢假，因為真係超哂班，
唔帶住其他人冇可能贏

呢樣真

今季有冇人邊幾個係穩入11人，
我睇P101頭幾集已經Somi,世正同潔瓊必入，
講樣講實力連其他練習生都要拉佢地入組carry

個陣係講佢成日笑嘻嘻，抑壓好多感情，同埋知道女兒上位去教佢

我知呀 話佢假嘛 世正級所以i dun give a fk

Pinky尾幾集唔穩架 無記錯的話好似有跌得好勁

Samuel?
到宜家我都未好認得D名所以講唔出仲有邊個

一人一票跌到落17

PUNCH=Samuel=Kim samuel

文福依家都好似回落緊

就係講緊Samuel應該可以入到頭11呀

好似去到18定19

今集果班A級爭center位果度
寶兒問佢地記唔記得S1邊個做center
之後問有情如果做唔到center會唔會入到I.O.I
個個都擰頭 (雖然我唔同意, 有情自己本身有實力, 做唔到center都未必入唔到top11)
突然心諗, 如果李大輝最後入唔到top11會點...

有丁就算唔做center佢都係跟住個賽程去 bang bang個表情演技都夠佢反彈啦

但有情本身第一次評價係c or d,未必集中到觀眾視線

有情：Bang Bang，度延同彩妍：Ending

不過鏡頭分量算係咁，有Center加成係好好多既

話說之後會唔會又跟S1走去打疫苗同度高磅重架

即刻翻睇左次在同一個地方個stage

大輝入唔到 都造俾佢入啦
不過我唔會簡佢咁 佢公司都放左料佢哋將會快出道 個節目原意係比啲無機會出到嘅人 佢都會出道 做中心都吸夠人氣 咁唔該比機會其他人

我覺得大輝真係冇咁有實力 算係a班入面既中中等等咁

原本我覺得佢樣衰但睇跳舞佢d動作夠利落同做到足，嫌佢把聲差d

佢還可啦 係唔鍾意佢個心態姐

係咪就係佢第一集坐somi個位

就咁睇都冇乜邊個好似好突出咁…

我記得好似唔係佢
好似係Samuel?

冇留意 見到佢直接飛

估唔到S2都咁多人造人

S1都大把 姨母

岩岩睇到出面s2開到48個post
我地先得44個 會唔會太跨張呀

入面男多定女多,女團都唔見咁多人留意

真係唔知 冇mon post
洗唔洗咁大差距...

痴撚線48

頭先睇左幾版先發覺連登有咁多女User同Gay佬

得罪講句 低汁左好多

多數應該係女啦
男有睇都應該係因為Ioi 都應該喺呢度

越諗越火滾 明明以前有咁多歌唱好曬都無放出黎 岩岩聽番出道showcase版本既在同一個地方真係好正

終於快轉咁睇左一陣P101 S2,
Wink Boy,Samuel,雍成宇都好有明星相,
先唔講佢地好大機會領跑到尾,
就算輸,完左節目都夠哂資格出道

入去s2留左名 有冇人跟機

跟機

我自己覺得喺因爲世正肯教 女兒先可以表現到用心學呢個過程岀黎 拍同播嘅嘅時間又唔同步 嗰陣點知女兒上緊位 不過最重要依家岀到黎世正份人係點 有追開綜藝都知 好多合作過嘅前輩都好照顧佢 要一直行花路

你做乜入去挑人機

好玩囉

威囉

係呀

Goodbye左先上非首腦會談

推得咁快嚇親

綫+3歲版Whatta Man

小寶君一枚

170423 李弘基的KTR 金請夏
1、以組合活動後再solo活動 哪一點最費心？首先原本是11個人 現在成了1個人 那10個人的空位真的很大（出演綜藝 錄音的時候感觸最深）
2、提到度延 是和請夏一起出演Radio的Paul Kim的粉絲
3、請夏說自己的代表曲<Very Very Very>
4、提到參與了DIA前輩的Feat 和喜賢練習時期就相處的很好
又和彩妍曾是隊友 現在有了這樣的機會一起工作
5、主打大概是5月底 6月初左右
6、原來是一直舞蹈為主 幾乎沒有聲樂練習 現在上了一些聲樂的課
7、想要一起工作的藝人：Paul Kim
8、主持人覺得請夏是慶典的煙火 最華麗 展示很多的色彩
在radio上無論是舞蹈還是歌曲 擁有多樣魅力
隔咁耐
但過埋大選先出都岩既

成日有意無意放龍爺

又係得 101 line 有野做

好想睇其他成員上綜藝
尤其是Hana

mimi

小心比啲妹妹真追擊

錯字推post

已經俾人block左啦

咁快 佢地講左啲咩比人blk

請自重

入去睇左幾頁…真心覺得冇一個kpop post夠裡面班人痴線…
我都唔知可唔可以用人來形容佢地

Jeonsomi弟兄已經無番過黎

留名
而家mon post少左應機
Chungha cb會上多d水

見到咁多人講S2 我又成日開post
其實produce101 本來係個半音樂半綜藝節目
好難控制有幾多人入去留言
而且個個post都有痴線佬架啦
繼續IOI 一生推 守住5年之約

娟姐ig直播中

小強有份唱既OST

嗰個Kim Eun Bi都會同小強一齊出道 仲有MinJu同一個唔識

HYWY Girls

I.O.I post係無csl 個個都係高汁巴絲

agger

如果放小強上綜藝 應該會幫隊嘢吸到好多人氣
不過前題係要有人搵佢地上綜藝 要睇公司能力

cls

今晚1:100係番茄醬姐姐同洪真英嗰集 好似仲有G-Choong,花英老師同大粒墨坐觀眾席做參加者

笑死

大粒墨

大粒墨唔帶眼鏡個樣

[DDL] DoDaeng's Diary in L.A. 170425 Teaser

宇信全昭彌退出《THE SHOW》 今晚與觀眾道別

咁開心好定唔開心好

Gfable到

Pristin

DIA

Yellow popcorn

驚咩呀 佢地一張圖就濕撚晒我也是醉了

靚呀

笑撚到我 好撚小學雞 仲惡過gf狗

係真係估唔到有咁多gay佬係音樂台

宇少手足竟然唔係最痴線 好失望

睇到想嘔 我的眼睛

冇追一排變到咁
最失望係文福竟然冇金剛棒

頭幾個po好地地 冇gay佬係入面 仲係呢度嘅一部分人

邊有咁多gay佬 可能係藍絲呢

啲基佬多唔多得過宇少PO

叫班藍絲開係成人台啦

裡面都應該冇哂文福黨?
個個都忘記初心…

這世上給我最好的禮物，撒冷嘿唷~

日經

笑死
咩節目？

邊度有得買,好想買返個黎玩

成班po金剛棒求oppa插佢地屎忽代表住啲咩

真係會嚇死
成條蛇咁款

真gay佬

以前高登都好多gay佬架啦

追擊你呀橙字

咁都招黑

等睇你變過街老鼠
見你俾ggd po班人批鬥

割席

幾時有啊，我地相處得好愉快

都話唔好入人狗竇搞事架啦

係咩

喂我係毒撚呀比佢講中左 講到自己唔係咁

與世隔絕咪算囉 慳返啖氣算啦 係要同果邊Dcsl嘈

somi巴變了 自己人都追擊

呢個po睇黎要分裂

係呀我好嬲呀比人批鬥呀
咪玩啦要同連登仔嘈 邊夠玩呀

你老婆係隔離post

笑撚到我

世正個樣

[quo te]
世正個樣[/quote]

錯quote

前排得世正冇跌落地

好似炸彈爆炸之後成堆跳開

其實有啲危險 如果放起面前 真係有機會拮到眼

唔好啊
五年之約1/10都未過…
大家要理性啊

要齊齊整整繼續等啊

錯色Sor

無啦啦仲咩去人地度點火

請夏又係7點vlive
係咪夾埋

恩彩

THE TOP 19 BIGGEST TEEN MUSICIANS OF 2017

Somi

雙開

度延v

請夏v

唔使開filter都夠晒靚啦

again

點解唔比somi講

冇cut到？
夜d搵下mc cut

好似話DIA個Somi係do廷cheerleading隊員定後輩
定係我old news

人地叫Somyi

點解度延VLIVE又撞請夏開V

冇facetime

김청하 'Beautiful' 라이브 LIVE

應該彩妍都過埋去嘛

好暖 有pinky有佛有彩妍有minzy

瓊係執邊係咁輕輕拍Somi膊頭
又係小小既動作勝過千言萬語

啲beatbox好鬼正

救命啊好感動 瓊佛

Momoland （金泰荷）初舞台
預告照p得太過份 以為佢真係瘦左咁多添

見唔到個垃圾幅相即刻靚左好多

個時同璉靜唔肯磅重

又bin c 星船唔洗磅重的

Nancy真係好靚

下雨天又諗起陣雨

文福其實好慘，韓國果邊都係將佢用完即棄
開頭用黎吸引話題，依家比人當傻仔

dab個下笑左

Nancy 妍雨靚到

我又諗起佢唱Gfriend唱到想死咁

屌，唔撚係掛

考考你:
究竟pledis新女團叫咩名呢??
A)Pristin B)Prestin C)Pristine D)P..唔識讀喎師傅 E)有出新團咩

執柒左佢啦Pledis

somi cut 後面幾多somi牌

其實mbk係咪想dia拎一位架 竟然唔係一CB就出實體專 隔成個星期先出 呢家好似又改左2/5先賣

MBC錯我尚可以當佢真心膠
Pledis…隊女團你自己出既你自己都打錯?
呢鋪要屌，大大力咁屌

定係pledis諗住april fool day搞段咁既片出黎串mbc成日打錯名
咁樣就真係高汁啦 定係我諗多左

F) Pledin

咁遲
但就算一齊出
呢個期都唔會攞到一位
音源仲要1/2日出榜
明明幾好聽

Google Search結果出咗個國家出嚟...
原來Pledis出咗國家,唔係女團

劣cap 見到一完彩妍就衝埋去 大家攬埋一舊好感動

執個the show or sc都好呀
Mbk

月頭好似停哂音樂節目

大選?

G) Present

慢左照post
長少少清少少

今日
男朋友：

Will you go out with me?:

The show radio cut

The show Ending

班姐姐排住隊攬Somi
Wooshin得Somi拍佢膊頭
btw Somi真係肥左

有冇呢條片,想睇下d留言

拍unnies 成日食野麻

但係我真心覺得佢可以諗下 有自己character

H) Princess

佢同丁都肥左..

一個二個唔記得哂Check

好qq

塊面真肥到

101個陣瘦到

依家Somi冇左女團身份之後,
開始唔多管制自己既身材

就快見到雙下巴

Unnies永遠都係下一餐先開始節食

其實都雙雙地

呢張真係好包

喂邊位嚟

入少嚟幾粒鐘就變成咁嘅

角度的重要

入返密D啦咁

Somi依家肥左咁多你地唔要我要

洪真英

btw 小強就黎出道無人提

有提過吖

小強同MinJu

其實佢洗乜遮 我見Twitter都有圖

小強個center位

咁樣食法想唔肥都難

腎腎要走花路啊

上面d月亮星星就係隊名?

左下果個係邊個?

應該就係啦 叫DayDay
1. 頭一個D代表太陽，後一個D代表月亮
意為日與夜-->日日都想喺埋一齊嘅意思

2. 另外DayDay亦係“DayDay都想在一起的少女們”嘅縮略句,

係喎,中間堆字都有寫,但又未公報隊名

BeWhy Forever

DayDay個名有啲.......

Day Day只會唸起bewhy

+1
I just wanna dance dance like my birthday day

Somyi & Doyeon wearing the same cheerleading costume

DAY DAY

101個陣Growl Team嘅朴佳乙嚟緊七月會以六人女團出道 同團仲有KpopStar嘅高雅拉

岩岩碌翻之前啲新聞 見到海仁好似會參加Mnet嚟緊個Idol School 唔撚係掛

Lee Soomin (ex Fantagio trainee) has signed a contract with LOEN. Please give her a lot of support and love for her debut !

會唔會同大So一齊出道呢

又話唔做idol既佢

不過LOEN出嘅女團都霉霉地 FIESTAR

仙氣娟

Fave,Starship定PlanA

係喎,大so零消息

有見過下
但佢個病好似未好

肥som

eng sub Timeslip bts

位置變了 各有隊友

佢唔肥呀

依然互相扶持

但仍然有我

得璉靜繼續做elite model

冇法啦 張contract係簽ioi嘛 好難繼續代言

101 s2有演唱會....

待遇真係差好遠

之前講左啦
佢地mcoundown都可以上2次啦

女飯gay佬錢易賺咁多

好似係未播完已經開con

唔係有情來 但好鬼似 本月少女其中一個

YeoJin

Mnet = trash

嘩快手碌過真係會以為係有情

同你一樣

我以為係han hyeri

老婆仔提我夠鐘上一上水啦

無意中ig碌到佢 佢到底會唔會女團出道

Mnet坑錢大行動

IOI 得 Timeslip
做咩唔坑多啲

睇左好耐都以為係有情
啲角度 隻眼同個嘴似到

我都想比錢佢地洗

笑咗，有丁好正

真似好似

當然唔知咁成功囉

以為hani黎

阿嫂你都認錯，睇下眼科好喎

Onstyle要關門了...新頻道“SIA”改編
放送相關人士表示：“最近Onstyle放送節目成績都不好，Onstyle的象徵節目《Get it beauty》收視率1%都不到 CJE&M內部感到危機感 不僅僅是部分改編 從頻道名字開始全面改制。”

大叔係咪就失業

timeslip 連周邊都冇
不過巴打講得啱，我覺得佢地開頭都係當綜藝咁玩
冇諗到出道之後紅得咁緊要，周圍好多野都冇準備到／配合唔到

你老婆你都認錯，睇下眼科好喎

onstyle 早幾年一堆少時真人 show, 仲以為佢地大把資源

有God世正都救唔到

get it beauty = trash

右手靜靜雞舉中指以為我見唔到

岩啦佢副眼鏡比你地戴就岩啦

喂, 去到最後見個勢咁好
要準備既一早準備到啦
Timeslip跪左幾十萬次想佢出DVD
家陣得啲垃圾VOD, 仲要鏡頭差, 個人cam唔對個人(好似係, 之前聽你地講)
比張好牌你你都唔識上, 垃圾

+1

一個現場咩都冇得買既演唱會

有燈買呀 皇恩浩盪呀

係咪要比個讚

開左出黎望住左10分鐘

大佬，幫佢搞個間係咩公司至得架

自問已經儲齊啲週邊
兩隻手數得哂

唔講啦

屌今次淨係衫都有官方啦

之前睇相好似仲有間專賣店?
Mnet最後有為佢地做過啲乜
係零啊，冇啊，乜都冇做過

遊戲樂樂ep15
今集好搞笑
最尾素慧誤打誤撞開左必殺技 贏左世界第一 雖然讓得好明顯

有咩周邊，演唱會得屎燈，仲要唔夠貨一早賣晒
尾場官方連周邊攤位都冇開

望住張圖
有d傷感

又想揾mireum張圖同句caption

呢張

一年後，五年後，十年後，甚至更耐，落雪嘅時候經過獎忠，會諗起你地

比個五我

咪咁啦你

唔認得 cathy

整大咗隻眼，個樣即刻冇咁強勢

loop識背啦成首要我記足5年又點話呀

詩story ep.5 中字

詩story ep.6 中字

170427 DIA's Chaeyeon to star in tv movie 'Love Again' as female lead, filming will take place in Korea & Vietnam+broadcast in August
鄭演員

呢啲落雨天聽DownPour真係

下雨的日子 我總是想念著你
等待著和你再次相遇的那一天的到來

岩岩碌SeongHyeMin IG 其實佢真係幾靚 唔知最後有冇公司簽佢 比佢出道

日日都聽陣雨同西天

重有霧之路

西天聽璉靜高音果度真係每次都會起雞皮

屌真心嬲 我日日搞啲中字搞我幾個鐘
Youtube一日就ban9我ac
乜野都冇q晒

冇backup?

冇呀

咁慘

Kiss the radio果條搞左你成十一粒鐘
你ren完條片出來冇save落電腦直接就掉左上youtube?

點諗到中字都會比人ban
仲要我諗住晒位唔backup
咁我仲繼唔繼續整中字比你地好

呢條有

不幸中既大幸...

聽講 set private 好似唔會 ban
利申 : 唔識

仲要我蠢 我係用自己個ac黎up片
宜家email果D野又要搞backup
自己subscribe人果D又冇Q晒

較左private都會ban片

喊出黎
知道點解封話埋俾我知

知呀 就係因為naver告我

撒嬌的女人最可愛

瀟瀟??

how to unlock

就係冇

其實你係咪暗戀我

你瀟瀟最可愛啦

Private都會ban
下次d title可能要打暗號

唔關事,Youtube會自動Check聲軌同畫面,
除非你剪左條片,如果唔係都會Ban

我自己個ac之前backup左幾條iu同as既live片
但咁多年都冇比人搞過
可能得幾十個views冇人會見到

咁高科技
巴打節哀

我已經諗唔到可以點 再整又係話比人ban
咁不如算
巴打們 幫唔到你地做中字啦

認個證先

左下角果個人我唔知點解覺得有幾成似璉靜 (有影到但係好似唔應該放上網
我果刻有諗過會唔會真係黎認證
結果佢一抬頭我先知我想多了

岩岩月頭去完韓國miss左
如果現場睇應該仲

左下角男人黎架喎

Grade A MCD stage

女黎架 呢到入左少少鏡

啲留言笑死

好想要

follow me 8 請夏彩妍cut

喂搞咩Cathy好似成個人唔同左咁既

Week live
愈唱愈穩

留瀏海少女左

Cultwo Show
Week

Pit-A-Pat

就算返返dia都不忘舊隊友

瓊啊

下星期四正式出道一週年

應該趕得切開新po

一定OK既

幫推

easy

上多啲水幫推

DY: I don't really like dogs
DY: Don't come to me, don't come to me, go to others!!

Um she had fun with milk, bubble & titi though

頂

齊齊推到I.O.I生日粗卡

老婆仔為大家打打氣

餵狗果套雖然好短但係真係好好睇 好有意義

究竟你老婆係瀟定係大叔 我睇唔透

瀟

瀟瀟?

你瀟呀！！！！

準備好了

好行啦唔送

我瓊

各位手足挽留ok?

熊

sohee

法國呢度好多花心巴絲

邊似得我咁專一

101大愛呀 btw熊唔係我打嘅

有D花心到個個Kpop小圈子出現

最明顯係咪你 呢頭講完你愛瀟瀟 果頭就話世正係你老婆

去完宇宙啦？？

得番我清泉

我只會係泛ioi post度留名,好專一的

咁岩啦你睇反瀟瀟咪得 唔係泛ioi成員你嘅

我有冇睇錯

都唔知同唔同情你好
係要自己講出黎比人抽水

點解你可以咁犀利追到咁多個團

冇 我淨係睇大隻妹

其實我真係好少睇其他團
傾下傾下又推多兩版,幾好~

ching ho ball

你真係信佢?

出駐宇宙架喎你明明 gugudan post又見到你

唔係I.O.I得果一年期完左,
大家邊洗出去流浪

唔通我睇9M又周圍講咩..

流浪完都要記得番屋企

但你又好似太大愛咁喎pristin gugudan宇少咁
唔好作個藉口比自己花心啦

你飯本月我都冇講啦

喱個我真係冇飯................... 點解咁講..

聽人講你地成日係2次群講啫

如果i-teen girls出道我都會睇下,
支持下有情,度延,不過其他隊友就不了
至少依家仲未收貨

邊到收D流料

我好專一架

我最專一唔使爭

大叔依家帶幾多個廣告？

hi-mart m巾 gugudan海戰 好似係

M巾
個日咁岩見到gugudan有個TGI friday廣告

應該叫衛生棉

仲有milkydress
total 5個

度延成日話想剪瀏海
其實都幾ok

幾時出到道

唔剪有氣質啲

剪左就唔係全智賢啦

fans都唔俾佢剪

其實我覺得可以試下
不過應該唔剪最好睇

啲fans問佢幾時染翻黑色
佢話你地唔俾我剪陰 我就唔染黑色

你對唔對得住收咗你隻戒指嘅Mina

呢句有啲霸氣 度妍果然好有charisma

Unnies應該會12/5上Music Bank有新聞出咗

死啦 呢排覺得潔瓊真係好尾機 愈睇愈正

而家先覺得尾機就太遲喇

正
女團育成計劃進入最後階段
但仲有冇消息話之後會唔會繼續做落去
S1都有三十幾集…S2如果得十幾集就完好可惜

最近d報導都係話16集完
即係5月尾

之前S1始終係有咁多人個夢想夾埋一齊
btw 唔係有兩首歌咩？？ 依家得翻一首

屌
又會咁啱Somi檔期接住偶像電視劇工作團…
KBS係咪計過數

[Original] Dodaeng′s diary in LA EP04 - Thumbs Up!

係喎，有集係宿舍播哂兩首出來
搞下搞下直頭冇左回事

Btw, 之前又話主軸女團 副軸夢想
走左數定根本冇件咁既事?

其實一直都覺尾機 對佢嘅喜愛程度就嚟拍得住大叔

冇話對唔對得住 我追嗰啲都係以前睇開嗰啲 咩hv 9m 新嗰啲都係ioi啲團黎

仲話專一清泉喎

有心唔怕遲呀 一齊入潔瓊坑

pristin ig

咁真係專一…唔專一我唔會睇啦

支持,大家都係專一好男人

第一個團綜(好似係)

點挨多四年
好想佢地合體

第一個係Sugar Man

兩集認哥係咁喪loop

各時代的8大美人

好掛住I.O.I既世正

好似不嬲淨女團

唔怪得越黎越肥

今次唔狙擊你

喜延做咩剪左齊陰

係咪得我覺得剪左好睇D,
睇落和善左好多

但係冇左咁女人味喎 係咪想行清純風

DIA行埋D清純風真係浪費左班成員

Chaeyeon wrote to IOI in the "Thanks to" section of the album "The 10 members who I always miss and rooting for"

Pristin都有寫

死啦 除咗第三張相見到請夏 其他相都見唔到搵唔到佢 成張都係靚嘅花嚟 邊有人

嘔到一地都係

睇完s2再睇返s1真係覺得s1好睇好多

分唔到係花定係人

喂 放過佢一日

老婆仔咁樣迫人早訓都有既......好啦~

我揀一號

唔好咁過份

巴打你既情況好嚴重

男團同女團冇得比既，
真係冇興趣睇班韓仔扮可愛，
雖然我都唔太想又做多次女團

Mnet做完S2好收手喇

why not all

all plz

報驚啦真係
somi:有痴線佬呀呢到

我覺得會有s3
mnet見到宜家咁hit 一定想再搞

下年
黎緊仲有個咩idol school
申請期延長左 好似冇咩人報？

仲癲過我

又係audition programme?

笑到我

女兒我既
其他你地分

如果只可以要一個你地點揀

點解要人揀
Pristin又要我揀
I.O.I你又要我揀

瓊

5555555555555555555555555555

收視咁高，又搵到咁多錢，
佢話唔搞，班細公司都唔肯啦

睇下我個名先

mnet真人show,起馬玩番5,6季先

你見今次YG分公司都派人就知
S1成績咁好 mnet賺到咁fat fat 會唔搞s3咩

但係搞, 轉下模式好啲掛?
同一個玩法你唔悶我都悶啦

我個名

講真 mnet又賺到笑
D細公司又可以將自己D人草人氣/直情好似紅到IOI咁
係商業角度黎睇真係冇原因唔搞

我

到左下季開返女團，你咪又係集集追

係女仔真係會比心機D睇既 起碼興趣都大D先啦

係你個名到 我睇到程瀟

駁唔到

睇就會睇 但唔會咁有動力去追

8

我係咪要cap底呢句

兩季都有睇只能夠講女嘅爭勝心好勁 男嘅就真係得就得 唔得就算 同埋 S2嘅導師太弱 冇一個有charisma係可以壓住佢地 逼佢地一定要做到

cap囉 我話既
係得大隻妹先令我追得咁癲

好老實講 上季一開始嘅女兒,理沙嘅實力真係冇眼睇 但佢地的起心肝比心機去練 老師逼佢地 最後先會有進步

冇所謂 s3唔會睇

好難搵到個比世正更好既女仔，
可能會當係個普通韓綜咁追下就算

講得好岩 冇個決心真係差好遠
好似好多人好頹咁
s1真係唔同好多 D老師真係比到壓迫感佢地
張根碩講個番說話真係既啟發人
或者唔係個個人夢想係做歌手 可能係為左養屋企
但係要搵到自己既目標 宜家我落選係我實力唔夠
如果我實力夠既話 就會我站在全世界既中心

記得母忘初心
睇還睇, 唔好唔記得番屋企

繼續吹

又一次証明左我地岩岩講果D

聽唔明
但聽到"準備"啲字眼, 應該又係完全未ready好?

又話韓仔出名大男人又當兵又剩，
咁冇爭勝心就收皮啦

未準備好要表演咩野，所以冇功課交

個男仔話:我地有野想講
我地因為未準備好 所以冇野可以比到你睇
嘉熙:所以你就係對住我講話你地未準備好?
點解一黎就用咁既態度同我講呀
咁今堂可以點呀?
聽日會做到?
以你咁既態度 聽日後日會做得到?
3日後呢?4日後呢?比埋你1個禮拜呢 1個月呢 1年呢
比埋你1年去練你又練唔練到呀
有咁既心可以做到D咩呀
我係黎幫你地架 話比你地聽有咩不足呀
黎教你地既人呀

果時女兒跳full moon嘉照都冇咁惡
原因係因為女兒都有盡力做 唔識都會試
呢班粉腸

係咪來比賽架
唔想比冇心比就退出啦
上面A級班人真係多謝你地做墊底

即使實力跟唔上 心態都要跟得上吖大佬 之前見到佢地拍片評價 一甩就企係到 乜都唔做

個中台仔又係咁 唔試
但啲妹妹仲話佢可愛 很努力了
個陣素慧中間唔記得左 之後都繼續有跳 但俾班妺妹屌佢廢 搶機會
雙重標準度啊

個台灣仔叫埋佢跳 都唔跳 真係咪玩101啦

班妹妹仲話佢好可愛呀
真係不了

頭先個model先想屌死佢

所以我睇唔透點解s2會咁紅
呢班友仔都冇決心 所以真係s1好睇好多

係呀屌
唔練習係乜一回事
睇彈幕話佢拎女兒劇本
邊到似呀 女兒都有努力練習啦 佢？
最假係拉票時話自己好想出道 但佢冇練習

YG K+ 嗰個真係垃圾到喊出嚟

仲要係Top11入面

迷妹嘅力量仲癲過啲仔

依家d女or gay就係鍾意佢地夠乸型，
我就係見到班廢物拉票條片先咁反感

根本連努力嘅樣都比唔到人睇呀 點飯得落姐 所以先話低汁

得罪講句
果班都唔係男人來
乸到成個女人咁

咪係
明明跳block b個2個咁型 但竟然無top11

旼赫揀人有腦，主音，話題齊哂（除左model)
相反個隊人氣隊....睇哂個人cam都係得3個跳得好睇
要知道跳到同跳得好睇係兩回事

S1好睇在惡剪到自己都代入哂

好靜

Dodaeng’s Diary in LA 20170428 Ep4

On9推左4版非常好 S2真係無心機睇 上youtube睇文福啲stage同埋投佢算啦

邊到有得投呀

邊有得投
睇隔離post第一頁有寫...
又有韓國電話號碼又要電話認證

屌無留意 咁撚on9

文福走勢好似就黎收皮

D人根本當佢小丑
無論係隔黎post定D韓妹

今星期仲要冇鏡頭

佢除左話題性又真係幫唔落既

唔係好似s1咁有fb twitter就得？

金淑同大家講個早晨

而家連話題性都冇哂咁濟
Hip hop總統? 講左一陣已經冇人再講
啲人已經將目光轉哂去其他人度

4月份廣告模特品牌評價指數
大叔第7

大叔仲高過劉在石

Sohye好勁

我寶英第2

佢ID叫企望族長
btw 女兒真係靚左好多

大勢

會然康美娜回應下

老可愛了！！！

會然康美娜兩個老婆

Somi ig 出現eunbin

阿B

恩彬好正

CLC

我親自問過啦……………

我瓊唔係佢老婆

你就算把啦

ok

發覺呢度冇左我,靜左好多...

瀟?

此風不可長 還我Kpop 清泉post

呀b+som

仲有金賽綸

我saeron

my wife.gif

101家族真係好好感情

金賽綸真係好正

手足們唔好盲反ok?

你番宇宙啦

乜真係咁靚咩,客觀上都係Somi靚D

愛得咁低調都俾你地發現
P.S.大家咁話啦

我就去睇璉靜既

咁係唔同feel嘅

How about 宣儀

仲未有unnies中字

靜有我睇住，你可以慳返

今日遲左咁多既 平時已經有

我發覺呢度啲紅字會然每日都係度批鬥loop

黑暗推post大法

你得個睇

喱啲大陸女人我去收服佢

等我好似救殭清道夫咁收服佢先

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

已出

新果集slam dunk
制作組同班老師集體淘汰仲要番入待機室比金淑狂插 同埋我覺得臨尾金淑rap得最正但係無人理 真京

番工番到留個名都唔得閒

其他3個rap都好難揀 真係唔同風格，又rap得有感覺
新世代rap真係

早餐

演藝家中介 大隻妹cut

痴孖筋

笑左

我靜同 somi 果陣著得咁頹

歷史會評價開羅rap神
金淑第2段rap好正
雖然鍾意Somi個段多d
但鋪排左咁耐實俾真英rap都合理

今集SlamDunk有澀琪作家 計213之後好耐冇係鏡頭前見過佢 剩係係佢IG睇到佢啲相

金度延不怕鬼.....但是怕蟲子
看她的臉就知道有多怕了
表情跟動作真的好可愛
有情還說鰻魚很可愛ㅋㅋㅋ
度延就說以後要送她泥鰍 叫有情跟泥鰍一起洗澡
有情還回答度延 : 好阿

saranghae 演藝家中介

佢真係有d似Suzy

Somi呢排個妝唔同左
所以先感覺上肥左

諗起網上流傳果段蟲蟲通話

呢張真係世界級

[ENGSUB] 170430 - OnStyle 'Get it Beauty 2017' Sejeong's message to her future husband

召喚定世正戰隊先

小強團DayDay最後嗰個女仔係台妹嚟 公海post有圖

好呀老婆

個台妹冇子瑜咁正

暫時未有過韓國發展既台妹正過瑜 要睇下遲啲JYP個練習生台妹係點

jyp 練習生台妹個樣好西 麻麻地

TszYu個樣係靚嘅但真係比傳媒過份吹捧咗小小

btw DayDay輯相影到我MinJu塊面好肥

小強個張大頭影到好似Kassy 岩岩第一眼睇認錯咗 仲係到諗Kassy入DayDay 唔係掛

Agger
吹得太大…我自己真係麻麻

台灣傳媒先吹得過份

大隻妹個幅好似小朋友啲畫

屌我都係咁同fd講
跟住比佢地話I.O.I柒 即刻屌鳩佢地 無啲taste

台霉日吹夜吹，吹到百年難得一遇
即係我又係果句，靚係靚既，但未至於咁誇張
正如李嘉欣啲人都話大美人，我就覺得好普通

西。。。西西西女人

得罪講句 台妹黎講子魚都唔叫靚

其實對我嚟講 台妹最正嗰樣嘢係身材

百年一靚呢個真係第一次聽個陣呆咗 台媒打晒飛機咁

點解成日係呢度都賴到呢個話題

講起台妹好難唔講起瑜

有巴打扯到呢個話題咪講下
反正好似冇咩好傾

“我問了珠恩(DIA)之前和世正都出演過Kpop Star，是不是認識的關係，她說我們一起被casting，我認識她但不知道她還記不記得我.. 應該會記得的，本來想和她打招呼來著，但實在是沒有勇氣，如果下次遇到一定想問候一下。”

子瑜係幾靚，但係靚得黎冇氣質，
係ioi爭做門面都仲要排Somi,彩,瓊後面

我依家先知呢個珠恩係kps個珠恩

我用大隻妹都夠贏
咁瀟呢？

同季嗎?都KPOP STAR 2?

我ioi是但一個都屌打垃圾twice呀超大

應該係 有冇人搵到圖

屌你
咪係度招黑啦

痴線佬紅字大叔巴

其實有咩好驚…我識嗰班once都脫得7788

事但啦，WFC過氣女團Post

冇野驚啦

btw想留星期四先開新po定照爆左就開 見差兩頁就爆

彩妍攞左有情件校服黎著

爆咪開

世正唔係未到比人casting架咩？

利申：無記性

珠恩個陣個樣有d似陸智譚

以前係有d似
可能佢意思係同一日casting?

幾好聽
有實力+日本妹樣
DIA谷下佢 希望擺脫到彩妍與朋友既形象

睇完Dia團綜 有幾個幾正
Jenny

少女ver既大叔

好想來一口,我啜~

此風不可長 咁鍾意啜
啜catgirl啦你

講還講

此風真係不可長

個陣又高又.....

瘦

呢張相somi個眼妝好濃

年齡係鬼妹最大既敵人,
希望Somi唔好一到廿歲就走樣

混血唔驚 好似係

要靠codi

點解d人key咁多佢同17個個混血既相

啱啱開始睇S2 EP4
一開波就係度講人數唔係最重要
話S1都有4個人既組贏到5個人既組
Mnet係咪想幫自己洗底?
又唔睇下4個人果組有邊個
一個度延都頂對面三個啦
講到尾咪又係邊隊人氣高咪邊隊贏
係度自圓其說越描越黑

特登唔講S1計平均分，喺度混淆視聽
Mnet當人白痴定on9

mnet辣殺

屌, 睇到眼睏添
見到班蛋散係度扮可愛真係頂唔緊

重點係sorrysorry 2組

黑色西裝個組好似好d

佢地係2組
今次真係唔係揀實力

咁啱睇完sorry sorry呢part
2組型好多
呢組真係似男人, 著老西好型
尤其是雍成宇
除左文福, 我首選係佢 (雖然我冇票)
不過YG+果個完全係敗筆
佢唱果兩句好似死人咁款, 完全唔係唱歌

大隻妹可否不要瘦 伴我長肉

邊間教會.....

佢係出面啲改詞post都係做教徒

笑死人

我改詞=高汁

莫文蔚巴打又屈我 我做教徒都係娛樂下你地咋

靜

果次見到係你個名, 即刻笑左出來

唔搞笑啲點追到大叔番黎

巴打依句都幾搞笑喎

收皮啦你

你地想點

咩事

成宇勁型勁好J Daniel都唔錯